{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 레스테이"
    },
    "text": "客室利用案内全客室ネットフリックス、ロールオーバーウォッチの基本オプションです。 [スーパーゲームルーム] カップルPC 最高仕様 [スイート] 最新仕様 カップルPC 全ゲーム対応ゲーミングチェア ※CESCO ウイルスケア先端システムが稼動中です。 ホテルの利用規定のすべての客室は2名基準でお客様を受け付けており、1名追加の場合、1名当たり10.男1.女1名まで入室可能です。 ※ 但し、男2. 女1または女2. 男1 入室は一部屋に絶対入室できず、部屋を2つ予約しなければなりません。 円滑な入室のために退室時間厳守でお願いします。 ヘアアイロン レンズ缶 レンズ洗浄液は無料でご利用いただけますロビーには防犯用CCTVが24時間常時録画されていますので、安心してご利用ください。 当ホテルのレステイではスナックバー(コーヒー/ドリンク)を運営しております。 別途の禁煙室はありません。 これによる払い戻しはできません。 未成年者利用制限案内未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴して入室できます。 入室の際、身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しは絶対にできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室利用案内の基本オプションは何ですか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスとロールオーバーウォッチの基本オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "最高仕様の客室はどれですか？",
            "answer": "最高仕様の客室は[スーパーゲームルーム]と[スイート]です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCが利用できる客室はありますか？",
            "answer": "カップルPCが利用できるのは[スーパーゲームルーム]と[スイート]です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとロールオーバーウォッチ以外のゲームはありますか？",
            "answer": "全ゲーム対応のゲーミングチェアが[スイート]にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用規定では、何人まで入室できますか？",
            "answer": "ホテルの利用規定では、2名まで入室可能です。ただし、1名追加の場合は1名当たりの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "男性2人と女性1人の組み合わせで1部屋に入室できますか？",
            "answer": "男性2人と女性1人の組み合わせでは、一部屋に入室できません。別の部屋を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、円滑な入室のために退室時間の厳守をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが無料で利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、レンズ缶、レンズ洗浄液は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんなセキュリティ対策がありますか？",
            "answer": "ロビーには24時間常時録画される防犯用CCTVが設置されていますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には禁煙室はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、禁煙室は用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親が同伴して入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない未成年者の場合、利用制限はありますか？",
            "answer": "未成年者が身分証明書を持っていない場合、利用制限があり、払い戻しは絶対にできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 523
    }
}